死曼狗麥龜唔認罪，重諗住今日離開希臘

無法無天

樓主想搞掂佢？

希望曼連派佢嚟香港大展拳腳

近期做咩唔幫我推post？

小丑一名

樓主咁大隻, 麥龜應該唔夠打

狗餅又反父

好憎你，你反曼

父狗反曼就貼佢真樣

佢唔反曼咪無人反佢囉

阿朗素是無辜的

睇見我開post
曼聯迷基本上係駁唔到 就貼埋曬d無聊相
理性d傾下波 講下球員
曼聯都做唔到

對住唔理性嘅你
講理性嘅野有咩用

你自爆貼出嚟就得, 人地貼就無聊

我個個post講既野都唔同
你個個post貼同一張相咪無聊

如果定咗罪 要去希臘踢波點算

真

我都唔理性？ 咁公海冇人有理性了

點睇麥龜打人 準備逃離？

隻獌狗次次貼你張自爆相自以為秒你嗰吓好笑

唔預佢去咪得
出左佢又唔見得對波高一班
唔出佢又唔見得隊波低一班

離開希臘都係法庭批准, 咁樣叫逃離咩

有 d joke玩得多 重成日拎出來
個笑話就會變左係佢本人自身

貼相就叫秒佢? 睇嚟你好笑啲

希望希臘召佢開庭 佢會乖乖聽話去開庭

你當你自己個樣係joke

張相睇到樣？
曼鏡2020？

明明佢就有權出國，就畀你講到佢潛逃/逃獄咁
你就係咁唔理性

咁即係唔係逃離啦, 講之前可唔可以用下腦呀

你又柒喇

咁你貼張相係個完全唔關事嘅post到做乜？ 唔係想樓主直接收聲？
獌狗連貼人自爆相都做得特別肉酸

佢見曼聯場場有12碼，嬲到燒壞左腦

唔好屈 我冇用到潛逃 逃獄呀
我講逃離

不過遲下可能真係潛逃

靜啦 手足黎
對49000另眼相看了

既然睇唔到樣你理我貼咩, 有問題咪去report囉

逃離táo lí ㄊㄠˊ ㄌㄧˊ
逃避離開。
如：「當戰爭發生時，人們紛紛逃離戰區，以保全生命。

冇用錯呀
有離開既意思

我話你無聊 有咩問題？
你貼得 我批評得

佢唔夠講陣間又會貼你張相收你聲架啦

咁我鐘意貼咩你管到我咩?

仲話想樓主收聲, 條友點都唔會收聲架, 第一日上波台呀

咁到底點無法無天啊

佢係得依招
面對唔到曼聯邪惡面
接受唔到現實

同曼迷講 「重有人信山神50萬週薪」同樣道理

我幾時管緊你
批評你還批評你
你可以唔接受架

曼狗又唔係我隻狗

返去學下中文 "逃離" 呢個詞語點解啦

上得微博多連中文都唔識呀

無法無天wú fǎ wú tiān ㄨˊ ㄈㄚˇ ㄨˊ ㄊㄧㄢ
沒有法紀天理。形容人明目張膽，橫行無忌。《紅樓夢．第五八回》：「上頭能出了幾日門，你們就無法無天，眼睛裡沒了我們。」《文明小史．第一四回》：「這些人倘若叫他們到了上海，將來認得的鬼子多了，無論什麼無法無天的事都做得出，那時貽患正復無窮，如何是好？」也作「沒法沒天」。
近胡作非為,惹事生非,肆無忌憚,違法亂紀,為非作歹
反合情合理,循規蹈矩,安分守紀

打架唔係惹事生非？

"逃避"離開呀傻鳩, 選擇性失明咩

估唔到唔係唔識中文, 原來係盲架

上邊咪Google埋比你
重扮中文專家

個解釋我Google 你以爲我自己作咩

冇管你啊你鐘意咪每個post都貼，加埋落獌狗狗竇#1到我都冇問題
我純粹覺得你貼人張相想秒人呢個舉動好笑姐

佢冇逃避就留係到審埋先走啦

你標題講緊佢唔認罪，離開希臘
最後話無法無天

依家想spin去講打架？

佢係衰打交wo

唔係大家都知件事咩
琴日大把post 我內文唔重複啦

但你開post果時偏偏唔講佢打架
反而講佢唔認罪

咁你到底想屌佢打架定唔認罪㗎

人地俾保釋又俾走, 留係度托呀

以你既諗法, 香港班義士個個都應該唔保釋留係度?

仲學人講理性

我係屌佢成個人

佢地比保釋 我會支持佢地逃離香港
所以我用逃離係冇錯

打交就無法無天？
咁係咪成隊車路士都係無法無天

post錯片？

講法治？大家好似連無罪假定都未係好知喎

都無無限制出國, 咁叫咩逃離呀

跟足哂希臘法庭程序做都話有問題, 呢啲叫理性喎

2020重講無罪推定？

上邊咪有解釋羅 有離開意思

樓主睇開微博係咁上下架喇

又唔係定罪, 法庭保釋條件都無限制離境, 都唔明有咩問題

近胡作非為,惹事生非,肆無忌憚,違法亂紀,為非作歹

打交係惹事生非都唔等於無法無天啦
近義詞渣
港父你係咪廢到連詞典都唔識睇同查

希臘到而家一樣係講無罪推定, 你邊個平行時空呀

我香港人 用2020香港人角度去評論件事

我又唔係法庭

曼聯係球會，點樣同你傾野？

所有再寸馬古尼嘅人都係冇法治精神嘅低等生物

你肯承認自己唔理性就得啦

無法無天 成語解釋
【解釋】舊指不顧國法和天理，任意幹壞事。現多形容違法亂紀，不受管束。

【出處】清·曹雪芹《紅樓夢》第三十三回：“你在家不讀書也罷了，怎麼又做出這無法無天的事來。”

【近義詞】胡作非爲、爲非作歹

【反義詞】安分守己、循規蹈矩

【語法】聯合式；作謂語、定語、補語；含貶義

個網既詳細版解釋
上邊是但cap段應下你

你要反佢打人都算, 有乜理由保釋返英國都有問題

呢啲完全合情合理合法嘅人身自由, 咁都要拎嚟拗

上少啲微博啦

好理性呀
唔通一日未審 一日唔討論得咩？

我個標題係講返最新進度 有咩問題？
咁佢岩岩係唔認罪 同諗住今晚返英國

我問緊你點無法無天
你就問我打架唔係惹事生非（只係近議詞）
而家再貼多次無法無天嘅意思

你明唔明你咁樣係回答唔到我嘅問題啊

內文又唔計呀

你上面先話屌佢成個人
咁都叫討論？

近義詞係指相約意思
你上邊唔滿意近義詞 話唔計
我咪cap埋個網詳細解釋比你

內文講佢打人單野

佢答唔到點無法無天

點解唔你討論？
評論一個人

我用成語評論佢
麥龜=無法無大

現多形容違法亂紀，不受管束。
上邊咪講左打人

你慢慢打啦, 打錯哂啲字喇

我相信大家睇得明

打人 都唔等於 違法亂紀，不受管束

下 咁真係觀點與角度
我只可以講我同你標準唔同
我用唔到曼鏡

呢到啲獌狗都幾撚癲 呢啲字眼都有拗一餐

所以咪話你唔理性囉
一唔對路就對人不對事

鬼叫我地識字
唔通成個盲毛咁亂鳩嚟咩

又唔理性？
唔通我要跟你個標準先叫對事？

我句觀點與角度 我同你標準唔同 已經好對事不對人

係係 無法無天都要問

慘在你仲有句「我用唔到曼鏡」

依家係你亂咁用

咁仲係唔係理性討論

曼鏡=你個角度

我用唔到曼鏡 = 我個角度同你唔同

冇問題呀

我又亂用？
上邊解釋曬 你唔接受姐
咩打人都唔算之類

依d你自己角度標準來 關我咩事

曼鏡=我個角度 ？

咩叫曼鏡=我個角度
解釋下咩叫曼鏡啦

你解釋左自己攞近義詞嚟濫竽成數
強行扭曲無法無天嘅意思

上邊咪有詳細版
我見你唔滿意近義詞
post埋個詳細版比你

曼聯迷既鏡頭（view）

詳細版咪一樣得近義詞係等於打架